有冇人試過條J麻痹？

是咁的，話說今晚在公司座座吓，條J突然痹撚咗，之後好似想射咁，我忍住道真氣，即係灌了一支凍水冷靜吓。有冇人試過咁撚樣？

未試過

想射咪射囉

下世小心

係咪條鳩筋太緊

唔記得拎返條假鳩出嚟頂到前列腺？

可能係，近排吃得好西多，肥咗又未買新西褲筋到緊緊地

如果唔忍會點

你要問下村上春樹 佢筆下嘅大部份男主角都會

認真有
坐得耐成條J會無咗感覺

訓覺訓到一半有試過